禍必及妻女，狗渣既妻女會發生咩事真係連登仔都答唔到

狗渣做到咁樣
會有咩事發生亦已經唔到連登上下可以控制到

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

岩呀 WTS宿舍對面都有家屬走出黎屌鳩班狗啦

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

推

麻包袋

今日係觀塘聽到 句口號係類似 但諗唔起 諗起不妨一齊叫

毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！[/size=6]

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

[red]仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

六九至今
仍然未有黑警家屬以明志撐送中撐林奠

真
已經去到控制唔到既局面
連登已經唔係抗爭主要地方

屌佢老母我真係嬲到瞓唔到，班簡直係畜牲嚟㗎

睇到我好撚嬲 仆佢地個死臭街！！！！！嬲撚到我訓唔著覺

有人你唔做要做狗，唔好怪我哋

巴士轉咗行動！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

警察想形象好番只係得札起淋奠出黎跪住向公眾道歉呢個方法

麻

罷罷罷